賀佢老母 應該係見一支国旗拆一支

同狗糾纏一直都唔係各位手足既目標
今日見到乜野慶祝拆得就拆

推